智龍迷城 國服區(15)

😞

開個POST都咁閪耐!

乜能野叫四季神眉

垃圾名 5好問

睇5島

就快派50石了好似

重未抽到1000石😞

今次要出賣幾多手足先有1000石

情願不中了

有50石抽加旋

繼續關注

嗨

早

op又開埋d post浪費網絡資源

中未

中了金

賠石呀仆街

熱狗‼️

私了樓主

記得report佢twitter

每日例行動作

ching ho ball

芒亨聚魔之地同樓主一樣咁ON9

用不用覆得咁快

岩石

Bot嚟

樓主on9

@眉
打完coin未

刷又悶又會降級 以前調查任刷歷古仲好玩

中肯

沒打

棄GAME未

未

棄左

不屌眉回覆

#不撐眉聲名

有沒護眉手係樹

眉支持香港警察，你們可以打眉了

岩岩落街貼滿樓主罪行

想知佢做過咩衰野

一一

咩2c

睇完了
原來佢咁仆街

重未明

@眉

你奶奶的，封信寄到黎未

同我個4000蚊一樣 都未能到

得安慰獎50石

最近好多手腳離奇失蹤，樓主收不收到風

收不到 沒可疑

樓主肯4眉

想去高登用25系統舉報你

點解眉都有4千收

佢參加左何妖921掛

天日派得未
想中加旋

唔知MEI9CHING會唔會換齊加旋

想中加旋都比樓主針對
大家都中不好嗎

咩事

48

原來高登開左twitter ac了
即刻幫推

牙眉與鳩白

眉狗

祖

有5會？

屌你老眉收皮吧

屌你屎忽

好靚仔

柚系梨

樓主遭欺凌 被叫「眉狗」脾氣變暴躁

幫手解圍未

佢地人多
我想加入添呀

【心理學家：眉不明為何非洲人視他如殺父仇人】

眉狗比狗屌

歡迎

美國頂級經濟學家表示神眉一旦在PAD歐洲領域動手 非洲人或許發動武裝起義

是

樓主試左高登個25系統未

Btw點解我無開po無回po都有膠幣🤔

有人派

樓主舊登id係咩

我不會25樓主的
只有佢25me

睇完舊po應該係早洩派

收到風好多手足比眉狗搞到被bam

對的 有一份出賣名單

佢老死井狗好撚多分身
動物台橙了

牙眉都有分身的

井台要成真了

今晚冇夜馬牙眉冇得發洩，佢會唔會走左去叫G

點解芒亨會搞到好似樓主咁弱智

你有無諗過根本唔開芒亨事

關芒亨咩事

佢訓左覺了
等今晚3點鐘起身收石抽加旋

牙遲

幾時制裁到樓主

我嗰50石比眉狗偷撚咗

我收到了

不中 好想中豬皮

有更新未

好

#我係比眉清逼死的

公平咩

樓主用掟石系統出賣左幾多個手足?

屌眉黨去晒邊

樓主BAM手足BAM得開唔開心

沒bam過

大bam周

到❗❗

到

斬

我系

斬眉黨報到

仆街 咁能醒

迖哥回來了

呢條友仲賤撚過成龍

俾眉還賤嗎

眉狗同佢比可以做聖人啦

Pm未

肛交性人

樓主開左300個ac report手足

0617

0713

0718

0808

0818

個新小精靈ac尾機了

有沒手足義氣代打 幫我換維多利姆

幾點呀 啲街坊要瞓覺呀

收嗲啦

屌你老眉

眉狗比雀屌

屌眉新力軍

佢大將軍來

老屎忽嚟

你地激情mh未

緊了

不忍了
每日送一粒膠比樓主

貢少?

一陣佢又擺低粒膠

物輕情2重

好戅狗

你嚟喎弱智狗

收爺啦

Hi你

眼瞓了 有沒有足一齊瞓

希望樓主一睡不起

Is

支遲!

訓左了

瞓街啦

想同樓主老死98做愛 有咩要注意

戴套

牙眉4mei

做錯咩要同食屎狗做愛

反唔死眉狗 我有罪

Hi

我5系

不用否認了

本是同根生

樓主老死係#9
唔好搞錯

眉魚

眉鴨

眉魚即將加入下集mhw dlc

Why有雙槍版

桐人ver

眉鴨進化三步曲

雙目無神咁 不了

貼錯了 這才是你

嚴禁色情 請先pm相片比我檢查

3c

成朝搞咩

打機

奶茶未

朱奶緊

細蚊仔

係 今年12歲

佢老死智商唔知有無3歲
成日嬲豬叫adman bam 我

喂 佢唔係我老死

想打樓主老死，打錯左

動物台又淪陷了

叫埋眉狗去

叫佢去死

咪gay

羨慕

你抽能哂啦

佢假fans冇抽
偷圖only

打6隻積安頂住先

有3色盾覺
超覺又有防綁
勁能到‼️

王室訓練唔是流的‼️

刷未

收皮吧眉狗

佢除左歐洲之外都算係一個好人

你句嘢從根本上錯咗
佢唔係人 係狗。

救我 佢痴線的

係咪睇左你最新個tweet所以嬲豬🥺

應該不是

咁都不嬲⁉️

點解眉仲未有報應

好想轉g

收皮未

@眉
派100石😑

兩隻眉，根本係同大介私通
倒底眉幫大介含過幾多次

香港拓也哥-神眉

收到風佢含了99^4次

樓主又潛左

等緊少佐回龜重振pad‼️

又想用石收買人心 賤到

0

你自己每日收2000石就得
人地收100石就唔得

勿輕信謠言

死黑眉

聽日清潔日
組隊幫樓主清乾淨個box

清淨隻加旋

樓主聽日又香港一日遊

幾錢粒鐘

要換 抽不中

眉b

條大sir勁不勁

咩來

超轉生大sir 😑

死未

帶我去釋迦牟尼樂園未

點能樣牙又

想不想試我大sir?

好似8c 16倍

822 眉死day

衰仔今日咁早又要強姦人

屌你屎忽 咪能屈

仆街死啦

又做咩咁能燥

應該未食早餐

程好球！

你吃咗未

我唔食早餐邊有屎痾比你同鳩白吃！！

屌你老尾

Hoball

大波Mei
今日中二眉團去邊玩‼️

有無漫畫介紹！！
要異世界的
例子：影之實力者 好撚中二

有套講個jk去異世界做雞

吸精大法

牙直

異世界就無 睇開色色的

異世界咪即係鹹野囉
套套都開後宮瘋狂造愛

5sick

樓主扮盲‼️

呢排睇開鬼滅

咩來？

忠義眉團都不sick？

眉狗清潔日

又邊能個咁多手比正皮

又係你搞事

狗爪嚟

抽能咗80抽

課撚夠金未

佢bug，檢舉了

樓主踩住我地既屍體抽大獎

Ms

沒有

搞能錯
唔中大獎起碼都中個二獎啦

我得40
屌你老母又偷我D抽死仆街

鵰你個老眉

眉狗我屌你老母 唔玩都要偷我D運 食屎狗！！！！！！！！！！！

@ 眉
国慶幾錢粒鐘

用老鼠膠封佢屎眼

有隻眉狗毅進仔

佢剛剛打到個廢老爆晒肛

有隻神眉二五仔

你都係25

條友擺到明有惡意成7個鐘都摷返嚟講

佢晏就比我串過

見到了屌

惡過眉

下

g chi

下乜能

篇野好能長

邊篇

下世老豆老母生返個腦

Moon夠post未？

夠了

陳晚樓主隻雀比差佬打爆左，當場慘死

咪屈

咪尾 雀係黑警嚟

睇大紀元見到的

好多5毛狗攻擊佢個utube channel,應該信得過‼️

絲打去見坤gor慶祝国慶會不會大肚

會 我就是成功的例子

坤gor都識多角度屌眉

發生咩事

rip雀清

眉開槍的

不是

佢篤精都幾有力

佢mon緊post

樓主噚日收左幾錢人工

收到風

食完飯仲有錢可以抽80下十石機

守護神眉

樓主又做報串狗

米屈

John‼️

4眉4眉

耳4

收到風
樓主25有功
山本準備塞120石落佢個屎忽窿

20關加通關100石

開不開針❓

幾時有？‼️

進度95%
快了‼️

留豬耳4

瞓咗幾十個鐘

近排Pad有咩好玩

攞50石抽個陣最好挽

ms又爆死 真係多得樓主唔少

喂，鵰你滷眉

眉狗比狗屌！

拜神先

斬你屎忽

Moon夠post未

夠了 食早餐先

幫手屌眉 你睇佢幾撚恐怖

我懷疑佢暗戀你 接受佢吧

我的心是屬於牙遲的

但牙遲唔想理你

牙遲怕醜

係 你好醜所以佢怕撚咗你

又hey0?

呢幾日
你做咗啲咩大家都知道的

開返mhw斬鹿首精

我要同雀清幫報

影武者來

要求連仔整個太刀牌係username 格離標籤住佢地

法國我屌人嘅cm經常收到負皮

又係你！！

我冇講邊個喎 唔需要咁快就自認

不是‼️

連仔應該加個25標籤比樓主

hoball

你大我牙？！

lunch想食扒

依家先食早餐

屌你老尾雙刀撚

有5會? 我玩手槍的

你講完好彩冇人屌雙刀
條弱智狗就以為你真係成日玩

你4隻手

滷眉淨係識moon post！！

鵰你滷眉又人身攻擊！！
我千隻手的-.-

隔壁屌得好勁

離

越嚟越多人屌條傻鳩

有神快拜

垃圾眉狗又詞窮copy & paste

無你咁搶口

發生咩事‼️

但你成日搶閘

仲成日25

國服區都搞個人崇拜？

派石未

樓主每拎一粒石
世界就多一個人受苦

Me one for all

玩太刀都要比人屌 喊左

B害我地太刀撚

你就不嬲比人屌開

你四刀流扮咩太刀撚

佢4隻爪

多角度吊眉

樓主生性病

收到風牙眉又出手 大家要小心

咩事！

發覺關蛇隻分第開始上水呃正評

又多咗個負評

個ac2018係埋大事件次後潛左水
7月開始浦頭

神眉女朋友好黑

唔好寫我落簿

link

聽講手持兩張8達通=犯法
咁樓主玩幾個ac犯不犯法

樓主果張不是八達通
是咭狀物體

樓主個張白卡黎

鵰你滷眉

瞓未

瞓醒

我只係想屌鳩樓主咁能多歐洲ac‼️

打得好‼️

眉狗個二頭g咁假😂

你是咪好能好揪？

係

一拳墳能死你la

但我唔會咁做 大家都是pad手腳

@眉
聽日就派百二石
Kai針嗎？

經驗話我g 通常第一句係真心，後面個d都係大話

你經驗不足

躝

Kaikai地

我睇狗好有經驗

陳日唔記得打個粒肥蛋龍石 哭咗

喂‼️

但要打廿關
好麻煩‼️

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
死黑眉

又金了

有沒啲打一關攞100石😞

去唱国歌

半個月冇玩

重未刷合作

逼我打迴廊😑

收嗲啦眉狗

幫打未

鵰梨滷眉

打能4你

希望5.開到gay

祝福

你祝福等同咀咒 好能惡毒...

呢d咁輕微大叫眉狗仆街死即可化解

眉狗仆街死！
眉狗比狗屌！
歐狗眉杏加橙！

@眉
打完了
要訓返一星期休息

有傳眉係rpg關有得打之前已經預先收到100石

開發中止左都拎到咁勁
果然係山本隻狗

眉=object

屌你神眉死仆街食屎狗

25歐狗眉

@眉
聽日可以抽加旋了

目標系加旋同豬皮

抽到兩隻悠木碧了‼️

屌你屎忽‼️

可惜無cv覺‼️

目標係樓主4

唉

樓主已死

對

個良心死左

樓主由出世果刻已經無左

聽講全香港得三萬人天生係咁

咁無良心又無賓周既剩返幾多

好威?

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

一路無言的神眉，只等上馬走了數里後，看到路旁有一人提着筐藍，在叫賣無心菜，才說出了最後的一句話：無心菜？菜無心可活，眉若是無心，如何？
婦人回答了一句：眉若無心，即死。神眉聽聞大叫一聲，滿腔熱血染塵埃。

隻火龍女好似勁勁地🤔

牙眉攪到IOS執左深潛，仲半夜捉個13碎囡囡入狗竇，可恥！

典勁法牙

不過無貫通

用呢隻做隊長要靠技出慣通

呢隻都係龍族神童‼️

眉！！！

早‼️

係財神post見到u

冰島

8半個齣劇

即是my wifi 雯b個齣

打到第18話不夠體了
要好能多體

第9話了

第4話，瞓著左

一齊好不？

又想強姦?

捉去新屋嶺

原來牙眉係新屋嶺強姦領導人

一關一粒石 爽過肛交

大j哥哥上次去新屋嶺撞到佢

利申：未試過

Rock gor勇啲定大波子勇啲？

明眼人一睇就知是流料

是流料應該只會放低粒膠吧

波子哥哥出名咁多
混唔到入去的
無得比較

月任中級都未能打😞

個故事mode有什麼特別

好撚悶

曲線派石比眉去歐

又係條撚樣

佢玩黑哨的
唔夠佢鬥

收到wind佢拎齊石準備揀蛋了

我地個個收120石個時山本已經一條假數派左12萬石比眉

屌佢老眉又揀蛋

d鑽比眉狗抽撚哂

有沒手足同我一樣成日課金扮一抽中？

神眉仆街死啦

講得好

點解咁能歐

死歐狗眉死全家啦

咒我好了

抽晒未

撚緊重抽不抽好 睇多幾日先

你老4末日了

幾時有靚POOL抽牙

我老4山本怎麼了
又call 幻幻嗎？

有都輪唔到你抽啦
眉狗有特權優先

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為，管理團隊將會持續監察有關行為，一經發現將會封鎖帳號。

樓主末日

牙井成日講粗口鬧我，不是我老4‼️

愛之深 責之切‼️

屈夠未
再屈反面

係我老4‼️

佢係咪有妄想症
係站務又見佢留言話人用分身推post屈佢洗版

次次抽MS都爆死 懷疑同樓主有關

入過佢post留言就會比佢吸能走d歐氣

咁能PK 真係要獅鳥樓主了

畢鳥

送頭？

樓主呢D孱仔我一拳一件啦

眉係狗嚟喎

又比樓主砌多條虐畜

話左你送頭

屌到厭了 仲有咩方法制裁樓主

冇了

想跟樓主去歐洲生活

要比佢吉屎忽喎

放低粒膠好威嗎

非gay

神眉(非GAY但鍾意比人玩屎忽)

佢只係Lingam message 既愛好者

小妹想問故事關有咩要注意

冇

按摩

個故事好唔好睇

收到風牙眉係咁丁故事模式隻新手龍

人獸專家神眉

佢係獸

你老死整既故事MODE好玩嗎 劇情好唔好睇

好耐冇試過用能哂d體

山本咁牛B！！！

仲要用哂500體都打唔完

咁劇情好不好睇

不

一開始係講眉狗蝦蝦霸霸，用25之力令人屈服
之前比98做能低左就專心歐洲，唔再亂咁恰人

98能做底我嘛？

想幫98手

Thanks for letting us know.

5大眉將軍之寶玉

那是龍不是眉吧

屌你老味98

why

打機未

不了

關唔撚關你事呀

轉轉下珠喊能左出黎
點解樓主可以咁能歐

樓豬準備睡了 希望還可以見到聽朝個太陽‼️

你訓醒個太陽都落左山啦

不會

你唔會醒

樓主挽唔挽孖寶賽車

445

519

樓主不玩遊戲只想25

攞能咗十六石來開位 好能爽

痴撚線，條女做咩放對波上檯

歐能到唔夠位放

好似好大負擔 想幫幫手幫佢托住

咪屈 唔夠位刷幣

賣左啲大獎咪得

眉清天生炒車格，點玩孖車

個8婆成日去上海送外賣

就係想睇眉狗炒車

收到風上次佢臨衝線連中10隻紅龜之後跳制落左街非禮未成年女義士

佢要搞都搞男仔啦

佢當左d未發育囡囡坐囝囝

與眉為友，共同戰鬥的人，人們稱之為「眉喚士」。
而眉喚士們為了追求更強大的力量，被吸引到了一個地方。
在世界盡頭的秘境處，聚集著無數未曾見過的眉，
眉喚士們將之稱為「眉之國」。
今天也有一位年輕的眉喚士為了追求與傳說之眉的緣分，
開啟了眉之國的大門ーー。
年輕時的神眉就此踏入在世界盡頭處的「眉之國」。

往死裡打！

應該是全game最勁的寵了

邊隻

眉喚士

25寵黎，轉轉下會唔見左人

去咗對面

比人屌都仲咁開心 仲唔認係gay

你開心我開心 hehe

神眉（愛滋個體）

性病戰士

樓主上個禮拜食左十隻警嫂

警嫂鍾意人獸

希望美國制裁樓主

神眉（多重性病複合體）

美軍來了我帶路

神眉當自己係洛克道d賓妹

即是典？

已收到會員反映樓主為食屎25狗，請會員留意

仆街 好似比人發現咗

被告四季神眉（45歲）報稱任職運輸工人，控罪指他於今年9月1日在東涌逸東邨巴士總站外攜有攻擊性武器、即一把刀，意圖將其作任何非法用途使用。被告獲准以現金3,000元保釋，其間不得離港，並須每周往北大嶼山警署報到一次。

原來你有白卡

@眉
d乞衣石一多就想瘋狂回體轉珠

原來你先有白卡

換v大佬
唔爆石換不切牙

畫家眉，占旺義士，有山東街張飛之稱，畫得一手好後現代好畫，霸者之證白卡持有者

我射中級

非白卡

你老眉，用虹coin換左了

最近d coin多得滯

想出耳塞防樓主D鳩叫

佢嗰d叫吠

要高耳？

點解唔搵野塞住個眉口

佢去咗柒婆到

個大陸閪係咪你嚟 戇鳩到暈

眉係香港嘅狗
尊重一點!

Oj

死黑眉 又唔做野 又唔讀書

死黑眉 最叻二五 同埋強姦

肛交之達人

挖牆色魔專姦73至93歲阿婆

屌你老眉神眉你無人性架仆街！！！

真係越來越懷疑777係臥底🤔

屌那星

終於抽到黑長直‼️

推夠未

還我😞

原來上次個假記者係政協黎

樓主健在嗎

佢新屋嶺霸王

牙眉發大財

含撚死

眉含你嗰條

我不玩人獸的

我係人

性鬥士

想撫😞

剛剛收到眉PM
不敢反眉了 對不起

知我厲害未

唔怪得反極都唔撚死

啊！！！！

曱甴眉

yellow object 眉

眉獸交？

一拳兩隻眉

練成了？

火龍女2.5%
抽未

不了頭先睇完笑到收唔到聲

頭先照緊鏡？

又是你

一多石又想開位

無人開大台嗎？

沒

U開

有post 不了

看不到

牙刁分身開的

算了
返高登

PM我未

P jor了

今日出乜合作

復刻拉打

吊你

火屬固傷j打

分身大upgrade‼️

光回個隻30萬mp寵塞左入部機度
6星必中抽有佢，仆街到

有‼️

死未? !!

又中大獎

樓主仆街死

屌你老母臭閪

又歐？

屌你老母樓主

樓主幾時死

拿，今次我就撐你啦肥佬寵

啊！！！！！

快點吧

眉一天不死 非洲一天都是只有24小時

如果我死咗呢？

眉肉錄音機 屌佢都冇用的

世界再沒有非洲人

咁我不可以咁快死了‼️

W < who
F < fucking
C < care

眉肉錄音機 剩係識留低粒膠

他已經4了，只留下一隻白痴AI扮mo4

眉狗本人白痴D

藍衫狗神眉

佢同陳怡交過手

過街老眉

6

hi

@@

@0@

已fc
樓主每歐一次，就有一位手腳非一次

老屎fuck們上水了

我今日非咗4抽😞

抵

屌你母！

瞓先 發個好夢

醒未

點解樓主仲未死

差啲‼️

槍頭請對返眉

0345

每日一反mei

咁多位早

4 mei

@眉

復活眉

日版賠兩石
港版賠10粒

眉狗落order

是但啦 攞曬12粒米oj

又益左u

之前課漏咗港版嘅女英雄機15蚊包😞

牙眉又搞死連登

攻擊夠未

請珍惜上連登9up既時間

高登有沒問題？

高登不嬲好似謝師晏毒撚咁無人理，所以無事

Oj pm

恍如隔世😞

4未？

剛起了你底 發現你有百幾膠

屌那星
黑貓d妹豬正過白貓咁多

雷句誠不加我pad fd囝

點解要加u

又啱姐

每一次留言都可能係最後一次

？.？

今日瘋狂熄登‼️

🙂

不熄了

Chi‼️

想打架?

不了 本人非好戰

你職業被插

轉夠珠未

復活‼️

今天眉力非常強大，連登都抵擋不了❗❗

樓主放過連登ok?

米屈 無b害過

玩夠未牙

樓主又玩水

d樹會不會比佢射死

牙
眉

又貢早

原來鄰国国慶停左成個幾月工廠，唔怪得最近天氣不錯

好猛太陽

日日都好多空氣污染物
邊有好到

樓主起程去天安門未

去緊桂林狗肉節

專登去比人煮

眉狗精神分裂

佢最近無quote自己好左d

呢排食藥準時咗

咩藥食到你咁歐？

眉藥

過期的

雀藥

@眉
聽日抽不抽

咁能多勁野都不抽？

點樣短時間收集到幾千隻曱甴

咁抽

仲有白貓要抽

倒腳不要抽

牙眉有空嗎

佢訓左了

我大空

可唔可以做我沙包 我一拳一隻眉

(大笑)

笑西？

今日睇到好嬲 好想發洩下

今日係twitter report左十幾個5毛ac當發洩
唔知會唔會篤我太多而ban我

有牙眉保住你 report多多都無問題

樓主我屌你老母

眉狗我屌你老母

屌你個咀 次次擺低粒膠

收到風柒眉歐到爆中晒6星，仲出post多謝示威者攪到佢出左10萬ot錢

目標是十字光‼️

中!

又中

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

收皮啦你

屌你老母30抽1粒讚都無 你含撚死啦

我10抽

飛夠未

關唔關你事

你都含

好多鑽

樓主又做過乜‼️

聽講佢上門拉緊示威者

我有個手足比佢捉咗入暗格

無四郎 我寄刀片了

樓主悶聲抽大獎
唔怪得又比人抽插

沒抽牙 淨係抽咗乞衣抽

不偷課金嗎
港版都有牙

諗緊 但不太想課🤔

覺不覺要打三色龍女蛋龍各十有點難

覺😞

打完了

中二轉珠都有錯嗎？

我中2抽蛋

抽未

SH緊

聽日全港冚包散仲sh做乜

佢咪其中一隻警犬

国慶前推爆

屌你老母
樓主咪撚再sd野黎

想問下隻島法邊個設計
招技好能淫賤

既然有絲打M血都餵，咁我都唔輸蝕

牙眉玩咁撚大-.-

樓主喺邊度搵到貨
佢都射唔出

佢好多性奴

米屈
佢話餵屎比閘大大食

想嘔

強烈建議山本效法ms出返個轉珠日

強烈建議山本效法ms送禮方式

你咪收左幾萬石囉==

好久沒屌眉

緊急屌眉

到！！

下次先john‼️

沒下次了

樓主已經開工

眉狗幾時死

佢過唔到今日

就係因為未4先有得繼續反

10.1 我定為眉狗日

見到98喺雞寶台指指點點

咪尾

有cap圖 證據確鑿

遲條(P牌)

靜啦女仔聲

@眉
Rip

我屌

好似早排檢舉左佢sunday抽蛋

無事了 佢以為我轉推bot來

今日有大量網軍搞事rip

用不到app好麻煩

系😞

幾時甩到P

今日差啲比狗捉到

回家未

回家了，累到無力屌眉了
好心痛

樓主今日好努力，不要屌佢

小心點😞

滿90日

屌在眉身，痛在我心

你幾多日

佢25足365日

979了

要開po了

推爆

國殤日 黑警死全家